大家加句口號新屋嶺強姦人，721唔見人，831打死人

無忘新屋嶺

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

網民期待的醫護爆料，究竟新屋嶺是否有30人被警察打到骨折、是否有女示威者被輪姦？但至今未有醫護作證。「因為我哋專業操守好嚴格的，即使有咁嘅事，都唔可以爆病人私隱。而如果你無任何詳情咁行出來講：有個人被強姦，你唔好問我邊個、幾時、邊間房，咁你都證明唔到真定假，其實又無意思。對醫護來講，最需要保護的係病人。可能佢想精神上身體上休息吓，等自己ready先公開，甚至決定以後都唔公開，我哋都應尊重，因為最大嘅受害者係佢，我哋無權去代佢決定。當然，如果有當事人決定公開，我哋一定會為佢作證啦。」

立場新聞, 醫生專訪
講到咁即係有, 無既話邊會曬咁多口水

915全部人拎美國旗德國旗英國旗 自己決定舉咩

黑警死全家

推

915全部人舉美國🇺🇸德國🇩🇪英國🇬🇧

我一直都相信有

只係證明唔到

我地應該要點樣俾勇氣俾傷者知道
單單咁講話黑警有輪病人未必會出黎
可能要等佢知香港市民會代佢取回公道等先會有機會出